警通例59章，任何時候必須向 政務司司長 敬禮

連環炒車事件：
繼林女士
今次到張建宗

諗起佢地條氣唔順又要salute個狗樣

警察-警處處長-保安局局長-政務司司長
公然違抗上司命令，仲係頂頂頂頭上司

好無紀律囉，學堂無教你服從咩，出去跳翻幾百個圈睇你仲有無氣串串貢

係咪又多樣野入黑警

成班爛仔

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

重會敬？

規定要敬

警隊重有規矩咩？